电子商务取代传统零售、移动商务取代静态商务的长期趋势，以及我称之为近年来对二手商品的文化反思。 揭秘Poshmark的IPO文件|Alex Wilhelm | 2020年12月18日|TechCrunch 
 每年的这个时候，以节日为主题的酒吧都是世俗的寺庙。 在这些以节日为主题的户外酒吧里尽情享受节日的气氛，Fritz Hahn |， 2020年12月11日|华盛顿邮报 
 该国一直为其科技行业感到自豪，科技行业一直是该国经济的一个亮点，而该国经济受到采矿、钢铁、石油、天然气和零售等行业长期衰退的打击。 为什么英伟达收购Arm令英国科技行业担忧 
 官员们强调，他们也与控制约旦河西岸的巴勒斯坦世俗政党法塔赫有着密切的联系。 埃尔多安称自己是穆斯林世界的新领袖 
 1987年，这个伊斯兰激进组织从邻国埃及的穆斯林兄弟会(Muslim Brotherhood)那里得到启发，成为世俗化、左倾向的巴勒斯坦解放组织(Palestine Liberation Organization)的对手。 埃尔多安称自己是穆斯林世界的新领袖 
 在过去的9年里，他们一直在与世俗的俾路支民族主义者斗争，这些民族主义者希望看到俾路支斯坦独立。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 他主张建立一个宗教与政府完全分离的世俗政权。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 在这里，为了让你平安夜快乐，我推荐了20本我最喜欢的书，10本来自教会，10本来自世俗。 是的，我喜欢圣诞音乐。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 从宗教的(《冬青和常春藤》)到世俗的(《花栗鼠之歌》)，我的前20名。 是的，我喜欢圣诞音乐。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 一个世俗的警察国家，擅长镇压内部挑战。 周日秀的事实核查:2014年12月14日 
 此外，受世俗祭司照顾的印度人有二万，共有二十五万人。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 马尼拉大主教在教会和世俗政府事务方面的状况。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在距离马尼拉三个雷格亚斯的卡维特港，有一座教区教堂，由一位受了恩惠的世俗牧师负责。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 无论何时，只要听到有人说相反的话，他就会被纠正、警告和惩罚——如果他是世俗的，就由我来惩罚。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他们为每个学科设立了两个宗教学院，还有20个世俗学院。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624